[嘉應之友變出美麗]五月十日快活谷八場夜馬討論區

第一次開post多多指教

大摩我屌你老母

人起朵 你起朵
壯 邊到壯呀 睇過

嗯

衰貪心 累死隻馬

留名

由季初搏到上一場

有啲擔心駿皇彩

其實都唔知點解會報場G2

好似del左啤酒灣個幾張 仆街

比較大機會係馬主貪心

如意終於出頭，開心到而家

麻友威仔明月佳狗
仲要再累死邊隻好馬

駿皇綵係咪仲諗住跑沙田銀瓶
今日孭133 早段已經一路要俾住
唔塞的話 即使贏都唔會輕鬆

今日比馬會屠嘅人 揮揮手

終於見到斷腳巴

突然記得賢仔喺早著先機有一句：「留意隻佳龍駒，尾段收慢拉停咁滯，唔知發生咩事。」

認真問
賽日畫面直播係咪iphone可以喺HKJC TV睇到?
因為android版係設咗權限要馬主 會員 董事etc.先睇到
聽聲播根本唔夠
racing touch唔方便投注

👍🏻

有無佳狗最新消息

希望澳斯卡下場贏番 睇番呢兩場見到巳經番晒黎 係際遇唔好

啱啱收到消息話救唔番

佳龍駒予後不良

仆街 明知有事仲推隻馬出黎跑

想知

好似救唔返...

點解會咁

無了

田泰安真係戇撚柒鳩

大魔 貝湯美 成班澳洲幫落地獄啦

邊度講

其實大摩係咪跑前都應該會知佳狗有事

正仆街

唉

屌...

有無人見到佳龍駒咁樣好心痛

繼巴

有D sad

大摩 又係咁 好馬贏到大賽 但之後d步處

me

佳龍駒我地唔係憎你架 係憎你個馬主
希望你下世唔好再預到咁仆街既主人

George Moore‏ @Georgejmoore8 5m5 minutes ago
More
RIP my friend and star Rapper Dragon. He was a fighter till the end. Going to miss him #sadday #whatachampionhewas

屌你啦

想用你主人條命換返你

佳狗真係唔得

佳龍上場應該唔跑 等今場

澳斯卡初出就係我剛剛下坑之時，見隻馬個名咁特別就開始同佢拍拖，同佢一齊經歷高山低谷見佢宜家真係操番起真係好欣慰

巴基之星聽到呢個消息會有咩反應？

屌你大摩屌你馬主

美麗大師sad d, 仲未真正鬥一場

呢世都報唔到個仇

幫佢贏埋佢應該要贏既野

可唔可以用田泰安條命換番佳龍駒

佳龍駒

搭多個韋達

冇仇報

支持呀

比卡超 貝湯美

好似期惑同凱旋生輝咁

都係果句
冇馬迷就唔會有呢D事
大家都有份造成呢種現況

只係大摩特別仆街
扮乜撚唔想隻馬痛苦
根本就係唔想養隻跑唔到既馬晒米飯

馬王睇怕會頒俾佳龍狗

雷神唔跑去見佳驅最後一面
佳龍d鬥心認真係巴基輸既地方，一追近我再爆

佳龍駒戰死沙場

「佳龍駒」今日出戰第七場冠軍一哩賽，在陣上突然收停。經獸醫檢查後證實盤骨骨裂，並有內出血情況，經獸醫搶救後證實不治。

雷神有愛

屌你老母
養你就晒米飯啦

呀拉真係好鍾意呢隻馬

佢肯定未睇曬篇新聞啦

佳龍狗

巴基鬥心點會差， 本身馬既級數已經有分別，佳龍駒跑法靈活咁多

唔洗驚 有安全策騎師十三少唔會出事

咁多嗲 你去練馬啦

係咪因為心知佳狗不良所以之後都無心騎落去

其實你改咁嘅名咩心態

大家戒賭啦

今場贏唔到，下場就變呀拉架喇

不妙

無買過佳狗

Same 最憎呢隻馬 兩三次贏我啲愛將
但唔會想佢死

四歲三冠王
都叫做傳奇馬仔一隻

same

唔想佢死 但次次佢跑都會想佢大漏閘

放煙花咁

唉 我都唔鐘意佢
但唔會想人地斷腳
大好前途

邊個估到下場係咁

大摩

我旺我師 兩次都好不利
真係想佢堂堂正正鬥返次

孭幾千萬飛

死左可唔可以做馬王，大摩會唔會有排黑

鷹雄，彩星喜旺寶可以展應該有既能力

喜蓮系將會領導一哩 長途系列賽

係
我覺得佢會係為港爭光 去當其他地方係ATM既馬

完了 今個月唔會再上黎 閉關

彩星

可以 應該第一次

邊到有得上香

咁辛苦喜蓮系

問左我兩大愛將未

不過支持彩星

一出閘包尾都打個突

佳狗屈機地方係可以擺前守好位跑主動跑法完全適合雷拉策騎

佳龍馬又乖，又忠心，鬥心一流，
點解呢度咁多人討厭

證實己死

馬主衰鳩格

獎星vs四季旺 美麗大師
彩星vs美麗傳承

樹大招風

大摩成日話係佢練過最好呼吸暢順既馬，隻馬依家無呼吸

蔡俊佳 Roland Choi

Rapper Dragon you are the Best! Rest In Peace
「佳龍駒」最後都救唔返，馬會獸醫部已盡力，考慮到傷勢，為馬兒最佳設想，忍痛讓牠返回天國。RIP

Rip 又谷草大漏閘追好多果場開始留意佢 好好安心啦

咁馬王典蒜

仆街大摩搞撚死隻未來馬王

一來啦

二來連登仔啲愛馬 點會係莫雷拉主騎

唔同步步友威爾頓一定要後上
同莫雷拉玩戰略既跑法100% match

彩星加油

講真莫雷拉都算係咁

獎星有俾佢騎過

垃圾佳狗

彩星都有

加陣搵返貝湯美同十三 ok la

仆街大摩咪搵過第二隻馬，今年連失步步友同佳龍駒，

衰貪心囉

閪拉有冇去醫院見佳龍狗最後一面

其實隻馬一出閘好似已經唔妥

死左你仲叫人狗
閪拉有冇唔知
馬主條仆街9成冇

唔好搞我喜蓮雙星

試閘已經唔妥啦

仲有明月千里都好危
到底要糟蹋幾多好馬

啲垃圾g2g3咪搵返啲g2g3馬跑囉

課閘騎極都跟唔上

上場無敵飛龍is ok

明月千里 我聽威巴講法幾好
威巴將個時間交比你

唔記得邊個仲話佢朝早一向都咁

馬會應該會頒個馬王比佢

無走勢
晨課都唔似樣

好大機會係

可能第一隻離世馬做馬王
四歳三冠王，可惜

好傷心

轉頭先分析

英年早逝

搞咩呀

但係連無敵飛龍都不良於行呢

1600不敗 今場玩完

仲識自己上車

賭到都有d 感情，睇到咁好能sad
唔能再賭啦仆街馬會

退休啦

閪拉受傷就唔好騎啦

唔好死呀

佢都冇心情騎啦

雖則好憎西拉同個馬主
不過佳狗真係一隻好馬黎 rip

【傳來噩耗】佳龍駒盆骨嚴重折裂 搶救無效傷重不治！

今季跑得最癲既一級馬
就咁玩完，仲要top fit 緊
大摩真係垃撚圾

仲著緊佳龍駒件衫食飯 一路食一路喊

睇好佳狗有爪皇凌雨成就 可惜呀

無啦啦跑場G2
害撚死呀真係

大魔牌面馬
高分馬
彩星
獎星
鷹雄

二線
飛來猛
飛龍
駿王彩

好撚突然

大摩繼當年有性格後，另一匹頂級馬算係戰死沙場。

如果去到出年都無事既話去Dubai Turf sure win啦

好sad呀

垃圾真係垃圾 吹大左 馬王唔應該係咁

獎b今日先大柒
衝衝下 無架
我以為貝仔贏梗架啦 點知最後腳軟

呢幾年啲打吡冠軍都

你呢？廢柴

講到呢到 又要講返我品

馬主個樣成個弱智咁

打毗亞軍 而家你去撚左邊呀

你品咪算好彩 有得退役

一係佳龍 一係獎星咖啦馬王

點都佳龍啦

我隻大運財
狗會連講都唔講

13場8win
Rip

贏親打吡都冇好下場

終身成就獎 佳龍駒
馬王 喜蓮獎星
馬會應該咁樣打和掛

呢隻又係超忠心 穩p

大運財戰死沙場，客死異鄉

狗會還我格我運財馬王名譽

不要再說了
可惜同時期一哩有步步友
落1200 g1又爭啲

點睇巴基之星

如果G2大師或者詠彩繽紛贏安田呢

大爛財真係好慘

G2大師
如2破g1咒

咩鳩野G2大師呀
屌你咩

仲想睇 佳龍駒鬥四季旺 勝得威同當家精選

今季都有一個G1既

用你隻眼睇撚清楚佢呀

巴基之星

馬王可唔可以比佳龍

呢世都唔會贏到佳龍駒呀

下次跑見到有影係前面

幸運如意贏翻馬！

睇返晒佢以前d贏馬片

係 終於出頭

獎b兩個IG1定佳仔表列賽3冠含金量高d

叻仔 不過都要快d轉倉

計馬一定佳龍做馬王，
俾奬星屌死佢呀，今日可以衝衝下無，二缐馬，我丕

yes
睇個勢以為過晒
點知

上次有條友話幸運如意無
我係到答你一次 係柏寶騎得差唔係馬無

收嗲啦 兩G1都二線馬

加陣啲人亂鳩講當飯食

俾詠彩繽紛fight back

睇番獎b臨尾果個100 好似人地賽車就到終點無油咁 比後面cum過哂

我屌撚曬你地呀
一堆人亂鳩講 用下個腦先講野啦
資料新聞又唔撚睇 唔撚查

算啦廢事嘈
二線馬贏g1
你d g1馬呢？

我拉傷咗咋

屌你啦大摩....

屌 差啲走漏眼
霍清好波 死殘體字 走啦

用得太多啦 g1跑到盡送爸爸走
而家都無乜心機 你睇賽事 操練就知

迷途知返未 摸lin佬

馬主：獎金已袋理撚得你

馬王死左 獎b喊左好耐

四季旺有番機會贏G1

今季好似袋咗2400幾萬

屌你老母大摩咁撚樣玩死隻馬王
連踩3場四歲系列已經夠啦最多加多場冠軍一哩，仆你個街做羊走去跑場G2

最仆街嘅係我夠膽講跑之前大摩肯定知隻馬有事
佢可能諗住跑得差輸左佢都冇所謂 屌你老母依家死撚左喇

拉西最尾咩事 點解跑唔到既 無留意

獎星今日明輸美麗大師
如果頌馬王畀佢，我屌撚死馬會

好似話一早傷到個腎

佢d爆發力好想見多次

有愛呀真係

只能係youtube目睹

好撚心痛

個場真係好銳，前一日死老豆都照跑輕鬆贏

一隻佳狗，一場好想贏嘅豬1無左，點止個腎，心都傷哂

嘩真係睇到都眼濕濕

其實雷神冇推多兩野可能冇事...

兩個G1就係兩個

我好鍾意美麗大師都無計 今日潘頓直路早少少抽出去可能仲好

我唔信佢見到課閘咗 佢唔check雙馬

好心痛

佢係咪有訪問話今季佳龍駒已經係最好，唔好期待下季再有驚人表現
擺明知道有事

其實都唔關雷事覺得 佢即刻拉停已經好叻，如果再比佳狗跑多兩野就連人帶馬跌

走勢唔順一早就應該要望腳啦 如果係安全大使韋達應該出閘200就收停左

但都唔可以咁樣怪雷神嘅

真係好馬黎

睇番係佢見跟唔到 佢再比力推左幾下先緊急拉停..

要場G2冇左場G2 仲要死埋 開心啦大摩

得果7隻馬都塞塞地
拉馬潘

想佢輸姐，未致於想佢死

正仆街黎，你同洪狗落地獄啦

睇佢死前課閘

Feel到佢嗰種痛

佳狗是無辜的

都係個句 得雷狗知當事咩事

每次贏馬閪拉都好開心笑出黎
睇得出佢好鍾意佳龍駒

根本怪啦 過埋終點都唔上

睇下佢打比

賢仔有講隻馬怪怪地

佢地真係好夾

屌 成立個第三方委員會監察練馬師用馬啦 依家咁搞法一來令人心痛 二來長遠對馬會利益形象都受損

美麗大師要撻一百先著
直路唔係拉出去望空都未必追得切

邊個係邊個嚟
黃衫嗰個

個翻步慢左勁多 點知原來咁嚴重

呢個真
眼突突

可能大摩真係預佢輸 但冇預到會死撚埋

話時話你覺得你下場會唔會換人

係盡曬力 輸一條馬頸位
如果佢抽出去 應該有得影下相

佳龍幫閪拉第一次贏打吡

黃衫好似係騎馬人
藍衫係馬伕

有錯請指正

見到呢張相好心up

不幸言中真喺斷腳
rip
第一隻四歲三冠真心勁

相信呀拉唔會唔知隻馬有問題，咁都仲要堅持跑，真係屌大摩老婆同洪祖杭個女呀！

駿皇綵 今日都騎足全程咁滯

有冇人一齊推到大摩散倉？

佳⋯⋯死左⋯⋯佳⋯⋯跑死左⋯⋯

反摩黨

狗會采你都傻 肯定唔提

都係果句 第一個g1 獎星贏得係精彩
大師無影
今場獎星又無失蹤 係分心左姐
咁就要俾人屌
請用資料泥屌啦 9up完未

有冇人組團打柒大摩

相比洪祖杭個死藍屍 楊毅真係好馬主黎

大師第一場太後 影都無

三歲馬四win乜都夠啦 比我抖搏下季啦大魔頭

個地都唔利大師 我頓其實好少打咁少鞭

3戰g1 2冠1季 都要bin c 我無野好講
個位清憑乜話獎星無資格馬王

今日駿皇表現算係咁啦

話時話 隱約覺得今次佳龍駒之死會係拉遠走日本既伏筆

睇返啲片上兩場都有閃，應該真喺搏得太多

拉嘅千里馬 應該係佳龍 無可否認

下季爆到機就走？

Kiss twins

原來閃係無力

一季同一招整死兩隻馬
神?死神就有份

根本要啦，好似十三少咁咩

真係好夾

雖然由3冠開始
一直唔想佳龍駒贏
直到佢贏埋g2
老實講真係好佩服佳龍駒
就算佢今年唔係馬王
佢都係我地心目中既馬王

點解要整死隻幫自己既馬先

打比撞位撞得咁爽你估真係冇數找?
係呀,騎個位冇數找 隻馬要

我諗拉應該會走

個女正 有肉地

但贏得又好清脆，馬晨操又唔累
試閘隻馬不嬲差，好難睇佢有無事

Agger

神到連隻馬唔妥都唔知 繼續騎
一隻都仲可以話唔好彩
兩隻都係咁我諗位騎師應該好好檢討下 係咁

大摩仲操傷幾多馬

明月有血，最後個2課1：20
對呢隻馬嚟講太快，所以先爆偈

壯思飛先痴線，隔幾日就跳3課or拍
長遠對隻腳個壓力會好大
頂得順同受壓係兩件事嚟
結果右後腿脛骨末端應力性骨裂

佳龍駒應該一早有事，今朝淨係出機場
課閘大家有眼睇
新力風都機場，佢知個草閘太快

同埋想講，大摩好鍾意跳3段
唔知點解
告,蔡有幾可3段.
人地咪一樣keep到運動量

利申:我唔係質疑佢練馬功力
再利申：以上係我自己諗，希望無關
再利申：我唔係質疑佢練馬功力

今次試閘係特別差，就一隻當銳嘅馬黎講個表現係不能接受

專業分析 威巴

賽前無連登仔講話隻馬有事，賽後就群空出黎
如果唔係我一定同大摩個仔講
有佢Whatsapp

操得太辣

佢有啲馬係好辣
我覺得操3段先咁易傷
但可能咁先keep得耐

告仔以前最後試跑成日整一段21.X 個陣都爆好多隻
轉方法都搞左一輪先有今日成績
仲有個叫GIBSON 今季唔玩佢D連課 好似馬都唔識練咁

我都係咁諗
唔知點解釋，但feel到今次呢件事會間接令雷神冇耐之後會離開香港

早幾日已經有人講佢課閘

小飛象

Lm

keep到狀態都無用
馬都走左啦

大家好
我地係競馬知舍，係由一班喜愛賽馬嘅年青人組成，當中亦有連登巴打。
我地會係入面分享有關賽馬嘅新聞，動向以及分析。希望大家多多支持！

佳龍駒

都唔係佢話事啦

辣操傷腳，但佳龍駒係盤骨

應該係4g1 2冠1亞1季

再打多少少
如果有跟開呢度，應該知我好憎佳龍

血統體格上都係一隻無可能上到2000
比你win打比都算
上場g2都多餘
隻馬一打就西，跟本體力已經有問題
今日真係無咁精神同神氣
有啲瘦咗，我自己就咁睇

其實1800打後幾場，都好用力
場場都出盡全力咁濟
好忠心

希望佢下世唔好做馬
我諗佢係史上最短命3冠

從今日起盲反大摩

佳龍

我覺得係一早有事
一定係有啲嘢先傷到盤骨

所以咁都未夠班問鼎馬王

三月入去睇打吡 睇住佳龍駒贏左全場拍掌 聽到死左真係有啲唔開心

佳龍駒試親閘都彎彎下咁有人講，好難講

無計升格左之後3場hkg1變哂做表列賽

無走勢
腎都有提過

一放工睇到呢個消息 心都up埋

隻馬連埋澳洲贏9場當中6場都係一打就西

操死隻馬，唔係跑跑下斷腳呢啲不可預知事件，練馬師馬主呢啲真係可以無後果？
唉屌今日入左場睇，到依家都仲係好心up

咪係，而家係盤骨喎，唉

我都諗過係走規
但係上場g2係早好多西
其他都係last幾步先會西啲啲

好多馬不嬲都係咁
步步友雄心威龍都係場場都內閃
如果當佢累，咁可能呢兩隻未出賽都要退役
佳龍駒真係未見盡有二段加速

西入去又唔一定係好攰或者要退既，睇下黃金巨匠點miss凱旋門果場就可參考

夾硬谷上二千先傷

我唔係講未夠班，只係今場令人太失望
發兩句悔氣，而且今季佳龍駒更值得馬王

我認我係馬後炮，搭搭下車先醒起賢仔講過要留意隻佳龍駒，但係講真連講馬人都睇到隻馬怪怪地，騎練冇理由唔知，根據今日呀拉棄騎去睇馬(好似係）嘅表現，我估最大問題都係在於練馬師同馬主嘅決定，面子要緊呀嘛
我屌你個女呀洪狗

大摩洪狗

騎師覺得有事，可以臨入閘果下提出既都

狗會會咁易比你退出？

有啲西我地會分到係走規定累
黃金巨匠係早出頭無力先西入去
佳上次係一打就閃wo

唔好亂聽D人 9UP
HKG1不嬲國際都係當LIST

正解

打比都閃大家當冇野

成幾千萬飛係身喎

狗會cashed

其實狗會係咪怕外隊黎禁錢所以唔將四歲系列升格

呢一代唔會，十幾年前會

佳龍駒今季季初第一場都因為右後腳不良於行退出過

我覺後佢會選到馬王喎。

唔係再換腳而閃嘛

步步友直情一打就做內閃王

升格就會俾日本提款

NO
如果你升格做國際賽(無講INT G1,G2,G3) 就唔可以只限四歲馬

大摩係急進/想威架喇， 佢都想明月千里去跑杜拜， 係馬主唔肯。

咁點解外國啲打比有得限係三歲馬
定係三歲有特權

可能因為當時未係咁「全城觸目」？
利申：唔係接觸賽馬好耐

格格

外國跑馬主要搵集勁既嚟配種，
無咁勁既就用嚟賣， 真係勁既好早就退役配種。

正解
你可以限兩歲，三歲但唔可以限四歲
同埋打比傳統係三歲賽
換句話講如果你要KEEP做打比但又要開比外隊 只可以變三歲賽
如果唔係就變左唔係打比(不限年齡)
但一個冇育馬既地方 要跑三歲打比 完全係發撚緊夢

原來係咁
咁香港打比真係成世都唔會變到G1

3歲啲新馬落地都要適應水土
某程度打吡都係鬥進度既比賽

睇戲出黎就見到佳龍死左

大摩咁撚狼 啲馬成日有表現之後收皮

佳狗
Rip

巴打唔好再用個狗字喇

馬主明智
杜拜D草乾快到
明月去分分鐘包尾

跑Dubai Turf?

點會無人講，早兩日有人睇完早著先機已經話同意腎仔講隻佳龍駒有唔妥。
上一場已經睇到佢走姿有唔同。
有佢電話不如問下佢有無必要咁急進啦

係
偏偏今年唔係乾快
仲要好啱明月個隻
天意嚟

無咁既命水

爆冷全盛期就杜拜詩栢特利前領

我們愛跑馬，但更愛馬馬

Rip佳

出面嗰post做乜
一堆唔知邊度嚟嘅人亂咁up

講多少少
咁嘅步署大摩有責任
但係幕後先係真正影響嗰個
冇記錯佳狗澳洲嗰陣好似跟活侯夫人
賣過嚟已經大約知道呢隻馬唔係啲咩玩到七八歲嘅材料
算早熟早收檔
所以幕後先死chur爛chur
今季出馬密度唔算多
上長途好多巴打都話用盡
2000嗰場唔太清楚但1800嗰場明顯仲有係手
血統係一個指標但唔係一本天書讀到老
個人認為佳狗適合路程其實係1600-2000

仲有見人屌莫雷拉
老老實實莫雷拉有啲無辜
咩隻馬有事唔應該出
作為騎師係收到策騎指示然後出賽
佢盡力去保存隻馬已經做好本分

利申 唔鍾意莫雷拉影響生態

PS 今場策騎指示去到最後有變更 贏馬唔係目標
利申以上係發夢見到

大摩貪心與否我唔評論啦
但今次佢都幾無奈
佢都盡力啦
跑馬呢家嘢
當各位參與多啲幕後嘅遊戲就知道唔係表面咁玩

話時話隻威爾頓幾時退

退硬， 巳無利用價值， 太高分。

終於可以叫做G1馬

大部份賽馬業者只係將馬當做經濟動物咁去處理

點都唔怪得莫雷拉，如果佢一早收停但最後隻馬無事，揹住咁重飛，實比人屌到反艇。
佢始終唔會知道隻馬第一身既感受，推多兩下見唔得即刻收停已經係好艱難既決定。

但馬會真係要查清楚究竟賽前馬房有冇檢查過隻馬，如果有既話，當時既檢查結果係點，係檢查出錯導致大摩錯判定係有人明知隻馬有問題都格硬出。腎仔離隻馬咁遠都覺得隻馬有問題，有咩理由馬房會唔知？定知隻馬重飛推佢出去揹飛搵食？？

見到佳龍駒今日咁，好撚心痛。戒賭馬直至心情平伏

個騎馬人喊都可能因為咁。

騎馬人最清楚

800加速如同無加，退啦

【佳龍駒喪命】無從稽考！上仗身體語言預警會出事？

【蘋果】賽馬名家妙瞳指出，翻看「佳龍駒」上次直鏡，馬兒埋門幾步竟在力策下急促斜跑。按他個人睇片經驗，類似的斜法多屬馬匹連最後一點力量也耗盡的身體語言，這狀況在數字上卻反映不到。

當然究竟是否「佳龍駒」因消耗過度，而導致今仗陣上不勝負荷跑傷，間接令牠身亡，由於馬兒已喪命，故相信亦無從稽考。

馬會真係要搵哂所有相關人士查問。
騎馬人如果有同大摩匯報過而大摩唔搵獸醫檢查而硬出馬，馬會應該要重罰大摩。

【幸運如意換布文贏】賽前冇搵柏寶溝通？呂健威：我害怕……

呢件算係今日既開心事
幸運如意下季再出 希望贏到浪琴表同考慮遠征
決定唔屌呂健威住

我意我意 真係一匹好馬

想講呀拉騎紅衣嗰場喺沙圈上馬之後俾班廢中廢老「her」，嗰下我覺得好撚丟架，根本唔關呀拉事

摩頭d馬拉晒去大夫度算啦

有無賢仔果段片睇返

如果佢作為練馬師故意無視馬匹安危去出賽，我覺得直接釘牌都唔過份。（不過狗會一定唔會）

上馬會，賽馬資訊個到，揀翻早著先機

又係呢啲名家

呢單嘢我覺得要調查清楚
涉級太多錢同場大熱門
點都要交待清楚

佳狗rip

可能係馬會唔俾佢退

無撚用 又唔會回水 馬會又有錢落袋

唉 佳龍駒 好馬 但點解要跑死佢 博到咁盡為乜 一係你就抖黎跑G1啦
如果係明知隻馬有事仲推隻馬出黎揹飛既 正仆街

無錢退係正常
查真啲都好正常

如果我係騎馬人，我一定匿名向馬會篤鳩大摩

有大把騎師寧願比你屌都唔想騎死馬
唔好好似鄉土班垃圾咁 次次拉停完驗唔到有野就話人拉馬 獸醫
結果一隻半隻收錯就JER住人黎講 一大堆收停完連試閘都跑唔返就扮唔記得

同埋 搞清楚係逼到隻馬頂唔順 定推兩下即刻收停

連續3個月都有熱門跟唔住力騎然後收皮
如果真係有騎師好似你咁諗 唔該個D騎師好好反省下

馬會唔會唔比佢退既, 應該係無人報告比獸醫去check .

越大賽越懸殊既賽事, 投注額越少.

小瀑布同賴屎蔵

臨場另計

屌我應該係你附近

睇左，聽唔到有講唔妥既？

第6場呀好似係

第五場：潘頓（「特獎」）於趨近一百米處時不小心策騎（五月二十八日開始停賽，六月一日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。
第六場：見習騎師蔣嘉琦（「陀飛輪」）於接近一百五十米處時不小心策騎（五月二十八日開始停賽，六月五日才可恢復出賽-三個香港賽馬日）。

依場馬中左 個心都好唔安樂 佳龍駒rip

呢個

騎師真係有分愛馬唔愛馬 有d 西騎師見隻馬無狂鞭連800都未到打到隻馬跳舞 真係只係用黎搵錢

腎仔講佳龍駒果段係第六場，講緊朋友仔果課閘果陣

條q俾佢踢走左

咁潘頓咪冇得跑遮打盃，馬會通常都會避開呢D大賽日架，今次做咩？

搵到了 聽到好sad

連腎仔都睇到有問題，無可能馬房會唔搵人檢查下

係wo, 28號開始停

係呀冇得跑 而家潘準備去安田

希望大師有好成績

唔知跑唔跑 好似未落實

可能之前巳經排滿晒人停賽

阿妹騎得咁廢都要停3日

佢罰咗好多次架喇.

其實係

請人黎啦 想見下新面口

呢一兩年摩都好多馬收左皮
步步友 威仔 我川 無敵飛龍 佳龍駒 明月千里 喜蓮歡星 凱旋生輝 壯思飛

分分鐘係狗會明知佳有事都照比佢出
大佬揹好多飛架嘛

我都係最驚呢樣

2:00

大摩真係幾辣手
不過佢練馬係有一手
有時候真係好難分究竟係因為佢操得辣避免咗更多傷定係操得過份辣

成日講陰謀論又冇證明 以訛傳訛今日唔係第一次

真係睇得準

唔係話冇可能
不過機會唔大
狗會冇需要去擔心佢揹幾多飛
老實講就算回水狗會都唔怕輸一場錢

咁又係，所以我諗都係大摩同馬主 我屌你個女呀洪狗

翻步慢 我以為冇野 因為佢講過晨操同閘都唔係sharp
原來係先兆黎

其實你睇得馬主太高
佢到而家應該仲係一舊雲

腎仔有提過佳係操個陣係懶懶閒個D黎
點知

賢仔話特登剪長D段片俾觀眾睇

聽到佢都幾擔心隻馬 腎仔真係

腎仔呢下真係好野

又唔係咁講
幕後係呢隻馬都chur得大摩幾犀利下
開口埋口人地倉點點點

希望有番小小交代前因後果啦 始終都叫三冠王 準馬王

出面個post有好從未喺馬post出現過嘅人

可能係潛水員姐

其實大摩一路以來，每年棄既馬都唔少，包括好多隻步步，唔少既新力等等。
跑到近年好似駿馬名駒個d已經好好

阿蔡有過之而無不及

呢隻都係枱底

反而告東尼d馬真係好㩒跑

會唔會係因告仔係冠軍騎師出身？佢都係一個好愛馬嘅人

「這是馬圈，大家不排除再合作，我會找機會搵番柏寶傾一傾。我將安排『幸運如意』休息，下季方再出賽，由於牠並非十分粗壯，故我沒有安排牠遠征，下季仍會主攻香港賽事。」

呢啲先叫做真正既良心練馬師囉

大摩？我呸！

因為今日見到佳狗下場先嗎

其實呢幾季大摩多左好多一兩季就冇乜貨或者重傷嘅馬，可能恃住自己每季有d 貴價PP換血有關，以前都有一ja步步穩爆冷嗰d

告仔講過 佢會叫騎師唔好打佢d 馬
潘 拉 韋 佢最鍾意韋達

話是話巴星丁生見到今日佳龍咁既下場有無即時嚇到9縮
希望巴星都好好比佢休息，下季再搏

同意, 一野用盡, 用完即棄.

軍事出擊佢都叫退役, 馬主唔退轉去亞方度.

我覺得幸運如意今日未係最靚, 應該重可以靚D.

即係隻馬重有機會跑得進步過呢場.

明顯僅熟ja，上季嗰場G1先係top fit

最靚真係浪琴表 行圈都有神氣啲

其實今日啲毛色有啲啞 不過威哥話佢可能知自己輸幾場唔開心
仲有隻馬遲撻著左 以前真係一撻就爆

今晚應該開心返

柏寶今日有場G1補數應該順番灑條氣

紅衣 如意都係瑜亮之爭 下年再鬥過
可惜巴基之星 四季旺無得再同佳龍駒鬥過

仲未有馬接到將男、威爾頓、明月千里班 下季香港盃女皇盃應該繼續比人搶錢咁搶

巴基應該試埋遮打杯
班當起既馬佢最勁
舊馬得明月同將男

巴基應該有力爭

好似講明唔跑
話寧願報季尾G3

告仔講左唔跑，覺得咁快挑戰2400米對隻馬要求太高，呢d真係有長遠考慮嘅

如意
紅衣一定有G1落袋 我覺得隨時下季浪琴表

我旺我師無得再鬥佳了

Btw將男係再舊一批，佢贏董事盃嗰日，場經典一哩係步步友搭威爾頓

如果下年都仲係美麗大師係最好一哩馬 一定比人當atm 四季旺接班

2400 應該香港馬唔夠外隊嚟架喇

咁場遮打杯又係鷹雄彩星爭

彩星外地用得少啊，不過大摩可能下季用盡佢

大家睇到分別

我買外隊贏

今次幸運如意有運
唔係隻紅衣衝緊個陣片黎片去 攞位塞塞地 我諗有得影下相

咁假設如意早望空唔止贏咁小啦
冇得計既

幸運如意呢場慳哂位跑嘅，紅衣都算係咁，第一次平磅撼呢d馬

如意早望空可能好似之前幾場咁最後100M無力

呢啲真係際遇
佢坐黃金包廂 都有塞既風險 的確遲左望空

如意都蝕底左咁多次 比佢賺返次啦

鷹雄囉如果香港馬嘅話

雷神係咩原因唔跑？證實係傷臀？

都仲有將男大雄圖

我有無記錯，山頂都係1.x倍戰死沙場

外隊報得?

報得啊，所有級際賽都報得

咁日本 D G2馬可以來試下窩

見到香港d長途馬咁嘅水準一定流哂口水

皇太后唔是報左一堆咩？

步步友夠係3場4歲接住主席再黎冠軍一哩，唔關話跑得密事。而賢仔話睇到隻馬有問題，條友周不時都咁講嫁啦，唔通次次都信佢？
相比之下，我覺得練馬師團隊更了解隻馬既狀況，佢地既資訊一定比賢仔來的準確同有價值。我唔信佢地覺得隻馬有問題仲咁重飛，唔洗同幕後交代？佢自已都損曬手啦。最近呢兩場莫雷拉有可能跑傷佳仔，有內耗，到今場真跑咪觸發到臨界點出事囉。

係咪無懼風雨呀？

我都諗過步步友當年都係咁，不過佳龍駒曾經傷過

根本係大摩操練有問題啦
佢好多馬都係谷一排 之後就冇影
恨捧盃恨到傻撚左

馬會同大摩都係輸家

其實難聽講句阿Kit係馬會護主犬
已經不止一次出面幫馬會兜底說話

講真句獸醫都可以出錯
唔通醫人既醫生醫死左你屋企人，
你又話要信醫生既判斷喇喎？

賢仔做咩要講句「我特登剪長段片比大家睇」
做咩要講「試閘最尾100完全無力」
今日行出沙圈到閘前之後，佳仔好似比緊signal人類咁

獎星已是最佳例子
佢知道獎星其實唔係d咩long last既勁馬
所以谷佢一個短period
連贏兩個g1為馬主交左差就算

今日獎星直路出哂頭，最後停哂⋯⋯

好老實講 晨課我覺得佢冇乜起色
臨場的確係好過上次
但我都覺得佢唔long last 因此我自己都冇要佢
佢直路曾先出頭 但到唔到尾 只得第3係失望

我覺得湯美早走左
咁4疊走唔係好事
最後200 仲鬆哂右手疆繩
直鏡睇仲幾乎脫疆
一鬆疆 獎星明顯係縮步

呢方面係好值得留意

只可以講盆骨骨裂好難檢查
裂之前照X光都睇唔到
達羅素都係試試下閘裂左

佢係腳有事先，賽後報告有講
腳導致盆骨有嘢
kit個啲就算，無討論空間可言

鬆咗無走勢
隻馬谷完回落咗
好失望

其實拉係咪真係棄騎都去睇馬
好似有份報紙話佢個腎部肌肉受傷
另外 洪狗屌你個女

見到佳龍駒個討論方向真心笑撚左
你講陰謀論不如話大摩開外圍收左好多佳龍駒
某D人有冇有地位到連少少責任都負唔起呀

戴返頭盔先

有性格點死?

講多樣
驃叔係有性格瀨野個場都睇得出隻馬就頂唔順
(當然腎仔冇驃叔咁勁)

山頂係死左呀 不過係返左澳洲之後既事
1.x 爆缸13少救返
無懼風雨就唔好提 講起都覺得恐怖

騎馬人喊個單可能係陰謀論左
但係大魔預佳龍駒頂唔頂到 甚至應唔應該明知隻馬有傷患底咁格硬谷 佢自己點都心知肚明掛

隔離post有人話啪針之後佢同大摩嘈左陣
唔知堅定流
不過睇返雷閪贏打比之後開心到攬住老婆喊
佳龍係佢心目中一定有好重要地位

隔黎post肯定個個都係騎師、練馬師同獸醫

隻腳斷左仲好似冇野咁繼續想向前衝，想起畫面都心傷

有睇開馬既朋友 都知大摩唔係第一次操死馬
當年隻馬王有性格 都係比佢搞到戰死沙場。
大摩條仆街明知隻馬贏完3冠 用到好盡都唔比隻馬抖下 不停咁出大賽 擺明想今季用盡佢。
點解佢要咁做？ 好簡單 呢隻馬本身佢都唔係睇好佢做到馬王 平野黎 。但點知 佢倉入面d貴野 都贏唔到佢 e.g 美麗傳承 鷹雄
咁佢咪要盡快用盡佢 比機會其他馬主贏下大賽囉。
最撚搞笑係 全香港評馬人都係廢既 得腎仔講隻馬狀態有問題。其他所謂馬評人都寫隻馬好撚fit
同埋今場真係唔關閪拉事 我相信佢都好心痛 始終隻馬幫佢贏埋打比完夢
大家要屌就屌大摩條禁藥狗啦！

睇完要不是知道多啲其他渠道嘅消息
真係難分真與假
講到似層層咁
但當你識多少少就知好多都係笑話
呃下啲平時唔睇馬嘅就得啫

佳狗真係唔值得咁嘅下場
有跟開post都知我幾鍾意呢隻
可惜...

個心仲住銀住銀住咁

陪左我地好短既日子

過左去啦，一年練咁多隻馬，大摩都因為佢退休前有名有利，係大摩既眼中都係馬都係工具，有感情既係後面照顧佢既人，搾乾今季都有排回氣，我從來無expect 佢會扶搖直上到咁，如果佢無事，下季佢好大機會要回氣，到時大家輸左又係佳狗前佳狗後

咩鬧交個d，我真係笑而不語，鬧又點一個就退休，一個就壓馬唔洗停賽，閪拉係走先好

認真，紅色字能夠實行，香港既馬壇先會回復返平衡，無論係本地騎師行業同投注人角度都係

根本就係，佢騎咩馬都熱

我玩馬唔係好耐 但想當年韋達唔係都係差唔多情況咩
啲叔伯不知幾開心 話合埋眼都識買雷神

閪拉走左 咪又有一個新閪拉

冇雷神咁誇張，你自己睇返頭馬數目就知

十三少，潘頓都無莫雷拉個種機警同判斷。
所以點解好多低班馬係得佢贏到，換人同形勢都只限近。

「韋達鬥後勁又含」呢句係佢雄霸幾年之後出現左好多次
十三少年代都仲有以下犯上以弱勝強既情況
拉係要去到明拉嫡愛寶先會輸俾你

韋達當年無咁誇張，柏寶99win 個季佢都好誇，佢無太多馬揀，生態算平衡，起馬有幾個倉無合作，依家雷狗個個倉都有佢d 腳毛

大賽騎師13少

閪拉既騎功真係無咩質疑既地方 加埋佢本身特色真係好適合香港加陣既跑法

但年中聽唔少主動索騎 某啲騎師話操完都最後比返佢騎既新聞
其實咁樣好打壓華將 更有啲洋將
另一個最大問題係無同份量既騎師同佢抗衡

馬主練馬師最終咪一有好馬就比曬佢都人之常情

拉係岩香港賽馬會口味，幫到啲垃圾馬破處或者執返場
又做到大陸遊客盲目投注既扶手棍

D馬房堅on9 全部馬都比哂佢
係告仔算好小小 肯繼續比機會華人騎

或者咁講，拉係場場都交90～100%貨俾你

潘頓！

佢8成時間係真係會交出水準
不過有時佢都高估左自己啲馬 一早拎出去 最後都蝕唔起

我真係好撚憎牙拉 但真係好欣賞佢啲騎功
琴日靠眼光已經係一個例子 仲有佢贏寶馬奔馳

無追post 但真係想問大家

喜蓮獎星其實直好係以佳勢衝刺，但好似一換腳唔係轉弱，係即停
依種情況係高班賽好似少見？

告仔係我最欣賞既練馬師
對住蔡頭同吳長進都可以不斷比支持佢地。（雖然經過勁精神、馬克羅斯果日之後，我今季都唔會再買吳長進 ）
但佢唔似兩個約翰咁谷死馬

我都算係頓半個粉絲
佢呢啲人正宗古惑樣 佢加陣無信心贏都未必去
但係佢要贏時 好知隻馬發力點係幾時 其他馬實力又點 又有心機搵位

另一個愛將 三次悉尼冠軍騎師炒飯 佢呢啲騎法係香港好蝕底 後上真係好好 但佢跑C欄真係可以查一查佢既成績 真係好差

靠眼光唔係佢騎，3歲1000轉1200我可能唔要
睇下直路，修正都搞好耐。

獎b真係用多左4g1 2場班級

其實今次都除曬啲配備 我唔知關唔關事
加埋佢算係最蝕四疊入灣 又早望空
我覺得算係正常

隻馬可能最高峰時間就係浪琴表同女皇銀嬉
啲馬完左個cycle 回回氣都正常

贏馬神器 柒東
中華寶貝 李寶利

大魔放過我啦

佢你由就出灣開始睇，佢一入直路已經轉左正腳，臨尾又要轉多次腳，咁樣顯示隻力冇力了。

浪琴表之後 大師其實回左好多氣
你仲要搏董事盃同女皇銀嬉

輸大師頸位 我都收貨
準馬王

比其他馬嚇到盆骨撕裂

星期三潘狗又騎王

比你估到仲係 潘頓

留名等睇拉馬

唔信廢柴又黎料系列-順其自然

包裝騎士12檔

睇下開心駿馬頂唔頂

有錯一定係其他馬既錯，好似係

明明郭能做到輕磅點解唔搵佢騎神器

最蠢 阿妹，仲未減夠分

下季先用

贏馬神器真係屌一聲，臨場有賠率就搏勁皇子算

最佳外觀獎：佳仔
臨行前的最後一美

我都在場，我果邊看台都一齊屌返班廢老，都唔關拉事

有冇巴打研究過速勢能量 ，睇咗陣都唔知有咩用

廢老係咁

佢行圈神態自若 寧願佢發下脾氣

柏寶昨日憑詠彩繽紛勇奪冠軍一哩賽，不過因家有急事，昨晚漏夜搵蘇偉賢，表示要立即回澳洲，周三不能上陣，原定由佢騎之日威夜威、靚先生，分別改由韋達及祈普敦策騎。

趕住番去找數？

根本場1班頂磅就跑黎都多鳩餘

星期日去左馬 拉馬師星期三仲同你去
拉馬師又撚d廢老

巴基既好對手

我達Full book
點都要支持下

0分

可能淨係識叫雞

爆冷堯做咗主帥
準備爆鋪勁

傾完計未先

找數去澳門下話

騎得好就有回報有咩問題。。。

即係原來要比d廢騎師騎輸哂自己d馬先叫好練馬師。。。。有無體育精神

唔係點幫隻飛來猛揹飛，揾錢機器啫

柏寶今季都黑架啦，唔係靠詠彩前面汁番場，後面個場真係俾人摑左巴

琴日已經係雷拉告別戰

其實呢個都係重點
騎得好無理由要比人趕走架 佢真係憑實力
反而我覺得 應該要無得揀馬 係咪公平啲

莫雷拉停賽定傷未好 ?

人哋騎得好佢就猴擒索騎
癲過以前韋達

牙拉停賽兩天
尾兩場射波 好唔專業

星期日啲低班愛狗係曬到

騂龍
南京之友
勁精神
蒙古王

仲有場一班
勝得威
加洲議長

正呀

原來星期六

仲有英才 真好漢

屌 咁撚正 一次過出曬我鍾意啲馬
可能要入場了

場一班千四(110-90)得7隻跑，係咪少馬成咁

其實我旺跑呢場仲好
好過一星期前要頂磅跑啦

真係唔知咸成打緊咩算盤定又想跑頂磅1600 再下兩星期日有場

番左大陸出trip 有無報名表睇下

勝得威又跑

炸魚薯條又跑

正解
大摩d馬 可以短時間 谷爆贏2 3場 之後一係傷 一係完全冇影一排
隻獎星 國際賽加2場G1 谷盡哂 之後沖都唔沖下
琴日沖沖下自己停
近年d好馬 步步友 威爾頓 明月千里 都係一兩季貨仔
反而 蔡 告 呢幾年 d高班馬 都keep到 3幾季 有馬贏

開心駿馬點解會係唔長晉

唔該貓b
1班1400死q走唔甩
馬上發財出黎搞笑

係咪想炸魚薯條死

遲早跑死佢

呢個真

飛龍駒

金豬2.0

馬主好似都係洪狗
又出係咪想一季三隻一齊收皮

仲有隻無敵飛龍？

巫顯東同告仔首次合作

係

條撚樣真係死好命

過黎減分啫

有啲似袁仕傑咁

減分

勝得威 四季旺 紅衣醒神 愛狗

係咪做人屎忽鬼d先有養馬運

告仔早年都好辣，係近年手法變左，起碼唔會太亂黎。
蔡既子彈好多壽命得一季，不過起碼都係順住隻馬既成長唔會好早就狂谷，而近年佢馬房出來，都仲會有D貨仔，而摩出來都係玩完多

心情未好

良心評馬人

「特登剪長啲條片比大家睇」

沈集成重兵wo

大夫

在旁的李寶利亦插嘴說：「點解每一位練馬師都咁鍾意搵雷神呢？可否都分啲餅碎俾我，順便賺吓奶粉錢呢？」

鄭俊偉答道:「皆因雷神勝出率高達25%，加上他極難預約，只要佢想索騎，我都會盡量俾佢騎，起碼少咗四份一機會俾佢擒下，又可以增加馬匹爭勝機會向馬主交代。」

炸魚薯條又出
我知你好想減分落班，但係唔使場場出，仲要場場都錯場地架，明明係泥地馬，成日都走去跑谷草，做咩姐你

痴撚線 好似上個禮拜先跑完1000
唔撚洗抖咩

雷神被動技 自帶勝率提高25%

李寶利 : 駁唔到

有關見習騎師蔣嘉琦尿液樣本異常之研訊

2017年5月8日

受薪董事小組今天完成了就見習騎師蔣嘉琦於2017年4月9日星期日沙田賽事期間所提供的尿液樣本之化驗報告所進行的研訊。小組今天聽取了見習騎師蔣嘉琦、蔣嘉琦所屬練馬師呂健威及馬會賽事化驗所主管溫思明博士的證供。

根據2017年4月24日所公佈的化驗報告，在見習騎師蔣嘉琦提供的樣本中，甲基麻黃?的含量超過了馬會賽事規例及指示第44條所規定的限度。蔣嘉琦獲告知有關化驗結果後表示，她不擬將其樣本的預留部分送交其他化驗所進行確證化驗。

見習騎師蔣嘉琦今天承認違反香港賽馬會賽事規例第60(1)條，事緣她於4月9日星期日沙田賽事所提供的樣本，經化驗後顯示違禁物質甲基麻黃?的含量超過了馬會賽事規例及指示第44條所規定的限度。考慮了此宗事件的情況，小組決定對蔣嘉琦的適當罰則為判其停賽一個賽馬日，亦即6月7日星期三跑馬地賽事。因此，見習騎師蔣嘉琦可於6月8日星期四恢復策騎出賽。裁定，此項停賽罰則將於蔣嘉琦在昨天沙田賽事中被罰停賽的期限於6月4日星期日賽事後屆滿時開始執行。

馬匹退役

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
永常勝 WIN CHANCE (P415) 李易達 08/05/2017
凱明神駒 ALLCASH (T195) 苗禮德 08/05/2017
佳龍駒 RAPPER DRAGON (V082) 約翰摩亞 07/05/2017

姐係食左咩藥

凱明神駒

【大件事】家有急事返澳洲 柏寶請假一個月

柏寶因為家有急事返回澳洲，所以周三谷戰缺陣。

雖然「幸運如意」換布文即贏，但柏寶亦靠「詠彩繽紛」勇奪冠軍一哩賽，總算一吐烏氣。不過，喺啱啱公布嘅禮拜三谷戰排位表，竟然見到柏寶坐冷板，一匹坐騎都無，究竟搞邊科？

今朝葉楚航就同我哋《東網》馬經記者爆料，原來柏寶喺凌晨時分通知佢因為家事要即刻返澳洲，所以禮拜三唔可以上陣，甚至有機會連周末都趕唔切返嚟。難怪一向由柏寶策騎嘅「靚先生」，今戰改由祈普敦策騎啦。

啱啱馬會公布已接納馬會騎師柏寶的請求，准許他請假離港，以便處理私事。因此，柏寶並無接受5月10日星期三跑馬地賽事的策騎聘約。現階段，柏寶擬於6月14日星期三前返港，以接受當日跑馬地賽事的策騎聘約。如果係咁，柏寶咪未必可以夥拍啱啱贏完冠軍一哩賽嘅「詠彩繽紛」，出戰下個月4號喺日本東京競馬場舉行嘅安田紀念賽？

上場仲要孭頂磅

洪祖杭仲報星期六
真係當佳龍駒冇到咁款

洪狗我屌你個女！

我屌你個女呀洪狗

小弟剛剛開始睇馬 爬文見到大家講無懼風雨，我搵唔到佢最尾個場既片，有冇手足搵到？

另一件呢喂

馬會網search退役馬應該搵得返

而家暫時邊隻勤工獎，
都係阿方既馬?

仆街 睇到好心up

Btw, 唔該哂手足

雷神場場都騎最好個隻緊係唔洗拉馬啦，其他人唔拉馬點搵食？

凱明神駒琴日先跑第三咁快退役 仲用左佢做單T膽

痴線好慘

繼完成對女見習騎師蔣嘉琦的研訊後，馬會今日（8日）傍晚亦公佈關於男見習騎師潘明輝尿液樣本異常的研訊結果。

現年23歲的潘明輝早前在尿液樣本檢測中，被確認體內含有一種名為苯并二氮䓬類的馬會違禁物質。馬會指他日前曾求診以助他改善因皮膚敏感而未能入睡的情況。
外號火車的潘明輝一如師姐蔣嘉琦般，亦承認馬會違反香港賽馬會賽事規例第60（1）條，事緣他於4月9日星期日沙田賽事所提供的樣本，經化驗後顯示含有違禁物質苯并二氮䓬類。
結果隸屬賀賢馬房的潘明輝亦被判停賽一個香港賽馬日，日期是6月4日星期日沙田日馬賽日。由於他目前未被獲准跑谷草，故潘明輝最快可於6月11日星期日沙田日馬恢復策騎出賽。

斷左腳照繼續跑

咁蝦片係咪連續停？

挑戰一季之內名下三隻馬全線收皮

一早報架 唔通琴日跑完取消佢咩...

其實應該得
都未排位佢唔想跑都得啦

But 飛龍駒泥地比較好 跑華不了

6歲馬估唔到咁快退

唔對路咪退 隻隻都跑到強中堅咁咩

未見過簡炳墀啲馬一季跑十幾二十次咩

只係佢y邊場去無人知

愛倫都係，連馬王原居民，奔騰都可以好癲
1000-2400都跑過，試閘當拍跳，比賽當試閘

我拉

咪最多一季10場左右

你睇下炸魚薯條 今季跑左16定17場仲未計呢場

神鑽金剛

無數錯既話神鑽金剛1999～2000果季跑左廿七場

一開頭都比左蔡頭騎 係佢唔爭氣

睇左永勝神狗 嚇死我咩

佢話過跑馬 係跑隻馬 隻馬得既 邊個騎都贏

雷神真係好鍾意隻馬
佳龍駒
rip

忠心好馬，原來可以自己即刻停低拋呀拉落馬，但係佢冇，佢等呀拉拉佢先停，真係見到人馬情緣

好想為隻馬做啲嘢，希望佢既死可以令到香港賽馬更加進步而唔係次次得個永遠懷念
如果唔係，同啲廢老有咩分別

算啦，無架啦，賽馬依加都變晒質俾人操控晒，跟本就係推佢出去孭飛

真係好乖

有冇人仲係釋懷唔到？
我認第一個，其實我係一個好鍾意動物嘅人，就算係隔住部電視飛鶯斷腳，我個心都銀咗一日，今次仲要係現場睇住佳龍騎出事，嗰種感覺真係非筆墨可形容，我覺得我痴痴地

我都仲係唔開心

年輕人，放鬆啲啦
生老病死好正常
唔開心唔舒服實有架啦
你好快就唔記得架啦
呢啲係佢嘅命運嚟，無得控制

其實雷狗同韋達 兩個都似係錫馬
但唔知點解雷狗騎死咁多隻

我係唔用鞭個張嚟

我都係 投注角度唔鍾意佢 但真心認為佢係好馬 寧願佢輸都唔係想佢死
唔知點解今日睇返 喜悅孖寶射落去 佳龍駒升水53% 得詠彩蝕水15%
可能係巧合 可能係幕後食晒

梗係有

拉騎法霸道啲

達少 係錫馬既
幾錫駿皇綵，逼都唔逼出去，食Box 算

佢對住佳龍駒笑得好開心

佢唔係有個馬場 養返退役馬咩

係牧場
意大利個頭

佢自己都怕死啦

前冠軍騎師韋達目前正身處意大利。「我與家人在安布利亞(Umbria，在意大利中部)家中居住。我兒子十一歲，女兒也十五歲了，他們跟我和太太同樣非常喜愛那個地方。我們在那裡可以騎馬，兩個孩子也喜歡騎馬。我們還將一些香港退役馬匹運到那裡去豢養，並非有甚麽特別理由而飼養牠們，可以僅僅是因為我曾經策騎牠們勝出。目前便有兩匹老馬在那裡，分別是『博之寶』及『金寶鈴』，牠們原先可能難逃安樂死的命運，如今可以安享晚年了。牠們在我這裡居留已有六、七年了。」韋達說。

送埋佢自己過去啦

差唔多啦都

不過睇落雷拉都差唔多走人

一個愛馬王 一個愛馬
點同

曾 有 一 位 退 休 練 馬 師 公 開 表 示 ， 馬 匹 只 是 搵 錢 工 具 ， 但 韋 達 所 持 態 度 卻 完 全 相 反 ， 他 說 ： 「 馬 匹 給 予 我 和 家 人 美 好 的 生 活 ， 又 提 供 給 我 一 份 穩 定 的 職 業 ， 所 以 我 希 望 為 牠 們 做 點 事 ， 作 為 回 饋 。 如 果 有 些 馬 匹 退 役 後 ， 需 要 被 人 道 毀 滅 ， 或 沒 有 好 地 方 過 退 休 生 活 ， 我 樂 意 將 牠 們 運 往 我 的 意 大 利 牧 場 ， 然 後 我 會 用 從 國 際 知 名 馬 語 大 師 Monty Roberts 學 回 來 的 技 巧 ， 與 牠 們 溝 通 ， 讓 牠 們 心 理 上 康 復 。 」

成 本 增 加 擬 向 馬 主 收 費
韋 達 的 牧 場 收 留 了 幾 匹 前 香 港 退 役 馬 ， 包 括 「 博 之 寶 」 、 「 金 寶 鈴 」 、 「 金 獅 快 將 」 、 「 贏 得 精 彩 」 和 「 三 和 福 將 」 等 ， 另 有 三 匹 來 自 其 他 國 家 的 小 馬 。 他 表 示 最 初 接 收 及 訓 練 退 役 馬 ， 純 粹 是 休 閒 性 質 ， 但 隨 着 牧 場 內 馬 匹 增 至 九 匹 ， 需 要 聘 專 人 照 顧 ， 成 本 越 來 越 重 ， 日 後 可 能 要 求 馬 主 每 月 繳 付 費 用 ， 以 維 持 馬 匹 得 到 最 佳 生 活 。

三和福將都過埋去

真心尊重達少

如果佳龍駒近呢五次換達少跑，真係唔知點
應該贏得1場

贏場g2

我都係

留意到你真係好憎達少 輸好多比佢?

間唔中啦 只係覺得回咗塘夾硬留底整臭自己個朵好無謂

如果佳龍駒拋阿拉落黎會唔會無咁傷而救得返？

應該會，不過冇如果啦

建議brother們有興趣同時間可以睇下《騎師路途》呢套漫畫，當中尤其就馬匹作為經濟動物既描述或者會令大家有深一層見解

佳唔會啦
寧願自己硬食

係d賽馬page睇到話湯美仔下年好大樹會做大摩主帥

其實好多情況係隻馬就算斷腳都會盡量避免傷到騎師/附近既人

但斷腳既馬多數都會人道毀滅...
好諷刺...

望到呢張相真係

唔通雷真係去日本🤔
日本風氣錫馬多d
可能佢會鐘意

我真係好希望雷神會離開香港
真心

佳係度笑緊咁

甩韁主帥

湯美個騎姿好怪 我覺得

希望你上到天堂好食好住 想點跑就點跑啦

我本身淨係唔買史卓豐呢個騎師 而家我連莫雷拉我以後都唔會買

佳龍b

無乜大分別，但人地全民關注就真既

拉馬主帥

仆佢個街拉到比卡超頭到擰埋

係愛呀

金銀城，縮落一千都贏得

今季勤工獎

炸魚薯條, 暫時17場
糖黐豆, 16場

應該都係呢兩匹爭

過左終點都收咁緊係咩事

馬好又可以長命其實係福氣。
佳龍件事搞到我都打算提早休息唔買了

事後check比卡超就冇事既
貝湯美又冇被人問比卡超做乜跑到咁
事實上貝湯美一入直路都已經扮工扮到比卡超自己冇
加上餘勢條片睇到得比卡超個頭擰到咁好似好辛苦咁
所以好明顯地係貝湯美拉馬拉到比卡超好唔舒服

趕住去睇獎星

冠軍

冷場再擴大！一半香港馬唔玩 澳港盃頂多七駒落場

即時賽馬

2017-05-09 08:37:42 HKT

醒目名駒（前）

潘頓

萬馬飛騰

澳港盃5月20日星期六在澳門氹仔馬場舉行，本來主客兩軍分別出五駒及四駒，最終將變成五打二的澳門主場佔先之局，須知港隊一半賽駒包括「川河寶駒」及「隨心隨意」均不會隨隊訪澳。

「川河寶駒」4月30日落敗後由方嘉柏轉至苗禮德馬房，評分並降至88分，不符合香港馬至少須有90分的參賽規定，退出只是時間問題，至於葉楚航馬房「隨心隨意」前日（7日）敗走沙田馬場，幕後亦不擬讓這匹七歲馬連續第二年參戰澳港盃。

在這情況下，港隊今年僅剩「醒目名駒」（告東尼馬房）及「萬馬飛騰」（方嘉柏馬房）過江角逐澳港盃，兩駒將分別由莫雷拉及潘頓策騎。

昔日澳港盃試過只得香港馬參賽，時為2013年，當時「齊歡笑」（已退役）代表香港勝出，隊友「天外之天」（已退役）則跑第四，惟一屆賽事出馬少於十匹，以往卻沒有出現過。

本屆澳港盃賽馬日編排八場賽事，其中七場由香港馬會轉播受注。而以莫雷拉及潘頓的名氣及實力，兩人屆時各有機會在澳門氹仔馬場出足八場。

相關新聞

一駒不合資格 一駒嗌唔玩！澳港盃得番兩隻香港馬

即時賽馬 19小時前

唔落晨操有咩做？莫雷拉義賣簽名馬鞍 幫重傷行家籌款

即時賽馬

2017-05-08 16:24:12 HKT

雷神莫雷拉再一次為慈善出力

在馬鞍上簽名公開義賣，以支援兩位墮馬騎師

澳洲騎師百士德上載了兩張雷神的相片，並感謝其幫忙

雷神莫雷拉昨日（7日）於沙田賽事因策騎蘇偉賢馬房「靠眼光」拉傷下盤肌肉，在第八場後退下火線。周三（10日）晚谷戰他因早前罰則須停賽不能上陣，今日（8日）沙田晨課亦不見雷神露面。

多年前曾在港策騎的澳洲騎師百士德今午在社交網站上載了兩張雷神的相片，相中雷神於一個騎師馬鞍上簽名。

百士德公開感謝雷神送出並親筆簽名馬鞍進行義賣，他表示今次善舉所籌得的資金會全數撥作早前於澳洲Toowoomba馬場，墮馬嚴重受傷的兩位騎師Ben Saunders和Wade Clasohm的各方面費用，而這次慈善拍賣將於5月12日星期五結束。

雷神除騎功出眾外，也是一位充滿善心的騎師。過去他不時與桂神黃興桂、其他騎師如潘頓、郭能、史卓豐、梁家俊等一起踢波籌款。

澳洲騎師百士德上載了兩張雷神的相片，並感謝其幫忙

鬥美麗大師個場，真心鍾意左佢

太多場啦....就近近地講新寫實派個場
無得唔服....

遠既唔講，近近地講星期日實事....
見到個日潘頓好多場都有好馬騎，沙圈睇隻隻狀態都一流，個日佢特別醒神

勁精神個場，吳長進真係

鬥巴基仔果場我真係服哂

巴基一度追近 佢一打即刻彈甩翻

我都係睇現場比隻馬震懾左，巴基一拍近，牙拉打一鞭，佳龍駒跳遠咁一下又彈甩返

唔鐘意佢都要不得前承認佢贏得精彩

頭場跑馬仔點睇

龍船大熱咩玩法

岩岩開飛姐

叫雞健唔健康？

做乜鳩

係咪有咩誤會

會拖 但必須小心佢埋門缺課 先機場 今日琴日出都唔出黎.. 好危險 雖然佢體力好又操足

呢隻有好檔一定要 同程winnet

膽啦

頭場成堆馬放 博4，5一對好過

雷神同大摩 炒大鑊
如果好有骨氣一隻馬都唔幫大摩騎

不過無可能

今朝試閘第7組

董事待遇問題
雷神快步速亂走都唔駛問話
新寫實派個場慢到咁自然更加走先

新寫實派個場慢到咁自然更有信心走

潘頓重有臉騎翡翠福星

其實馬會最鍾意造神 馬迷D錢就乖乖落袋
被造神個班咪落到場寧舍好待遇
達少潘頓都比人造過 唔明點解西拉特別多人吹奏
當年柏寶掟甩廿場 馬會一聲令下 即刻追返
以前達少咪又係出名靠走位
冇晒實力馬識走位又有咩用

師兄咁講我又諗起嫡愛寶

我認為韋達係成績差所以無哂實力座騎而唔係冇哂實力座騎所以成績差。

佢跌watt係事實。

成日迫一迫就收慢
睇下彩星打吡果場點跑就明佢點解冇晒實力座騎

人老錫身

同埋其實我係話
以前韋達做十三少 情況同今日西拉做雷神根本一樣
不過一個就比人串足13年 一個就比人當神咁拜
公平咩

咁以成績黎講，莫雷拉真係比起當年韋達仲恐怖喎。韋達當年都係好似莫雷拉咁揀馬騎架啦，全世界都比馬佢。
同埋我比較少睇到莫雷拉 拉馬，比較正氣。

當年幾大倉個個有主帥/影子主帥
D馬唔會有韋達份

雷 真係正氣好多 有d輸都服
雷而家真係拎哂 d好馬騎
但佢初初好多都係贏d難贏既馬 跑贏人地隻熱門
先咁多練馬師俾佢任揀馬騎

佳龍駒走左都係要講
因為個場大魔要造神 所以鷹雄同彩星一齊亂黎

係時候訓身我的禮物了

係愛知競馬場睇左場三歲盃仔，個沙圈好溫馨好多小朋友
然後同女友齋睇樣揀左三隻諗住pq 互穿，以為買馬複連勝係pq
點知跑左第一第三，大熱門拖14倍p 大冷門
以為收錢點知原來買錯左連贏位

點解唔買晒qqp

例如?
不如你拎個陣神蘇係香港騎
同你講雷神所謂既難贏馬比較下
個陣既神蘇仲要未係最TOP

真心講 雷神係香港算係頭幾位騎師
但天外有天 人外有人 吹到騎神真係離晒大譜
澳洲仲有麥道朗 布文 賀力高呢堆
歐洲 連蘇兆輝都冇飯開

你講得無錯，天外有天，莫雷拉唔係全世界最好既騎師，但點都算係一線。同埋佢既騎法係香港真係好吃香。

如果淨講跑馬地既話，我覺得莫雷拉真係天下第一

其實最睇唔過眼係
贏就贏騎神 輸就輸隻馬
好似莫雷拉就唔會錯咁 其他騎師就點騎都係錯
呢種風氣加埋馬會個種不公平待遇
只會搞到越黎越少高手過黎客串 實非馬壇之福
講騎功冇咩異議 一定好過韋達先 亦都好識跑香港賽道

或者數字化一下
莫雷拉係會穩定地將隻馬既90%交出黎俾你，而佢交功課既成數都高達七成
莫雅係會將隻馬既70～110%交出黎俾你，但幾時交到110%就睇場合

以為馬複連勝係pq
因為有個馬單連勝

馬單連勝 = 以前科卡士
馬複連勝係連贏
PQ日本叫Wide (ワイド)

派彩個時就知左
40倍pq

買左幾多

100円

而吳嘉晉係穩定地將隻馬既30%交出黎

[url] ［/url]

【禍不單行】26歲騎師蔡明紹沽比華利山別墅 勁蝕455萬

蔡頭要搵錢了，大家睇路

100円戰士
話時話，地方啲飛仔易唔易畫

係隻馬將吳嘉晉既100%交出黎

點搵法
傷左照騎

復出之後都要搵架，蝕左幾百萬

係，一定係咁
啊拉一定係蝕天數字

係 差左人幾億一定

帳面蝕455萬定實際蝕455萬呀

吳家晉放頭+10%

你有冇睇架
咪講左實蝕

咁計，佢買樓果下都唔一定拎晒千幾萬出黎
要做按偈
咁賣果陣扣左按偈既差價先係佢實蝕

考車衰撚左
又要追數交錢

我就咁睇有三款
一款就所有野都有得買但係單式好似香港咁
一款就係三連之類既彩池
其他太複雜唔知寫緊乜

8月考車頭痕緊上幾多堂好
26

買佢要信隻馬克服到佢啲騎功仲夠力揹佢番黎

衰邊樣

買返你自己
轉彎位置不正確？

棍van?
最小廿堂
自己因再加 學多無壞

泊車
個尾擺左出去

上次大熱中左伏啦
今場增程
膽就不了

應該好易畫
唔識咪F
睇下下個月有冇機會入先

跑好啲
唔好好似我咁

路試pass？

17:59:59 最後

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

我輸左啦，俾機會新人玩
真心欣賞巴打咁有心，成日搞馬膽王，又要自己睇馬

過左啊

我的禮物終於落班 繼續追

仲未得照我睇

頭場 欖球鑽石

今期我地一樣會有今晚夜馬分析，仲會有烙號玄機。
較早前都粗略咁整左佳龍駒回顧
咁多位記得俾個like, follow我地個page啦

潘頓去馬

G 持g 持

今晚有無人入場食姐姐

落班換人
從未見到馬王輝對隻馬心急到呢個程度

落左班都應該未得
頂磅 11檔 時間曳

跑得好曳

雄哥退賽，黎水執左三隻騎

單勝win
複勝 place
馬連 1,2名 連贏
馬單 1,2 要跟次序
三連複 單t
三連單 三重彩

即係點買都唔中

細告要贏馬啦
留意巫顯東 好多靚檔

我都覺得東東今日好發揮
東東，啪啪啪

一間落去買真飛

好似真係無位置q

今晚睇怕又係我
利申9up未睇哂咁多場

拉馬ok? 我睇好史卓豐、郭能

七彩

史卓豐今年

肥文會唔會底出隻小賭呢

大家真係要好留神，真心葉楚航口馬房孖寶得15賠七彩過贏馬神器

你無睇錯兩隻15賠左右既馬，孖寶得15賠

我呼籲大家一人十蚊搭沉佢

真係要咁做，令肥葉無啖好食

GUN

我真係覺得葉楚航好黑人憎，屌，有買馬就去

浸撚完賠率未呀

屌15賠馬房孖寶，我唔睇就俾你食尻埋

三寶除左變出美麗之外 都同路
我要金匯龍華

真心買左葉楚航先，七彩同贏馬神器

贏馬神器晨操彈草閘，非馬房報名朝會做既事

越跑越好同路

買w2x3 賺盡佢好冇

有呀上面巴打個個wide 就係

你慌臨場唔會啡格咩

屌佢老母啦，成尻日係咁，光頭大口狗揹重飛，佢去馬，平時食狗屎咁

ok買咗

包裝兄高度重視，一於提高信心

大家好

我已經買左，坐沉佢老母

已經回到19賠
一個鐘頭前15賠

連登號

gun

又回到21倍

早飛落定梗係回

大家小心樓豬燈死馬

A315 BEAUT BEAUT 驫驫
(NZ) 3 b g ISG
Darci Brahma(NZ) - Luscious Legs(NZ) by Pins(AUS) (---)
馬主 : Dr & Mrs Wilson Ip Chun Heng 葉俊亨先生及夫人
練馬師 :L Ho 何良

最驫駿驫領驫驫驫
幾時有馬驫淼驫？

21賠都唔岩，最少200賠

你岩

點睇風火勁駒？

沙角威龍又出

大佬16賠w*14賠w過關都224賠，我買佢孖寶都俾返至少200賠我啦

死肥航

Gun

我都唔like佢 去馬例牌唔用華將

驫驫驫
驫驫驫驫

咁都比你發現

見到有手足歌頌我肥 真係得意

lm

個個都話十蚊孖寶搭沉 倒不如打到佢頭關變啡燈

我冇咁既彈藥，巴打你加油

有冇狗會優越撚出手

路xx 銀卡狗

done

再買呀，屌佢個死肥鬼

中間三條先係真飛

呢隻馬死谷難谷 用田雞場場後邊爆上黎 今場轉人而且加曬分唔睇好 用盡左

買得七彩點都要拖返大口

屌你呀=_=

兩位阿迷點睇雲爺爺

食屎狗

頭3場潘狗無影 今日應該唔洗買

放心 翡翠福星補中

一拉再拉

夠膽再放頭

星期六唔夠人騎，搵咗拉神嚟跑
早格拉

爪皇烈焰好似又返返去贏馬個時咁靚仔

沙角睇黎有d疲態
咁心急出多次睇黎達達子真係驚畢唔到業

佢都要驚
沙角我都覺佢搏多咗

係咪好似我咁靚仔

點解係佢
廢到無朋友

叫湯蛇出黎啊笨

辣殺滾回新加坡
上次鳩騎比卡超仲有面返黎

老巫都唔搵

沙角我諗算係佢近排最正氣個馬黎
近完再搏再贏再搏

係日本太忙冇睇到早著先機

辛苦晒

外遊賭馬特別正

近期佢D馬真係冇乜邊隻睇得上眼

你都係
密跑個幾隻應該上唔到岸

上星期三係環球影城賭住排隊攰到仆街

日本睇馬真係開心過香港勁多
好想去中央競馬場睇下

買優先啦
好爽

個幾日日本黃金周
想買都冇得買
個垃圾巨人都要排120分鐘
eva200分鐘
minion 240分鐘

240分鐘
要玩幾多日先玩得晒

呢個真，個場都乾淨啲

完全覺得排隊係日本人既興趣
好在臨尾都冇放棄入左哈利波特，開心離場

買左葉楚航未？

勁多爸爸帶埋小朋友黎玩

[menber]柒頭琪，不了[/menber]

Jr東京個馬場站 係咪姐係中央競馬場？

屌 打錯字

天狼星ag

好似唔係
唔知有冇記錯

季尾跑體力 但缺過課

第1場
3跑馬仔1欖球鑽石7大收成6盈喜悅
第2場
10敬無極6和諧小子11好醒8贏馬神器
第3場
9紅褲精神11盛勢2破風者4辣辣椒
第4場
10至尊無上12珍珠旺7雷公鑿4家樂駿駒
第5場
1紫電明珠7肇慶威威8靚先生5全勝姿態
第6場
9鴻福滿滿1一道8幸運飛駒4駿明珍寶
第7場
2勁趣6嘉應之友4金滙龍華3瑰麗傳奇
第8場
7叫關健康8美妙星4風火勁駒2實力飛駒

未開跑都就爆post

原來叫東京競馬場
中央係競馬會

大家煲爆葉楚航

鬧左成30頁洪狗

無入哈利波波好似蝕左

我用左過關咀咒黎加持

今晚亂局不賭
星期六狗會俾牙祖返黎一日繼續不賭

去完之後覺得無去真係唔好同人講黎過usj

放心七彩一定落到七彩

唔信唔信又一場
葉楚航仆街死啦

我好撚驚，佢回飛回到癲

唔想要欖鑽

驚乜，要死我會陪你一齊死

拉馬

你的名字

潘頭場不了

但上星期三頭場孖寶都升水唔少

要東東囉

呢隻可能唔拉都無得贏

頭場 七彩 天狼星

Same
頭4場獨贏 上樓

好兄弟，1w已經回本，仆街葉楚航

無乜人講七號

有天狼星我同你打車輪

同路
葉加徐

點睇嘉應之友

係佢半個fans

標題馬

要死一齊死

有你呢句，我頭兩場唔中今日就唔玩！

$500 all in

巴打唔好咁衝動

冷靜啊清

欖鑽2x倍果時買過，今次唔買

[駿明珍寶叫雞健康]五月十日快活谷夜賽2

你同我定

割撚

冷靜我都係買80蚊
中就屌尻佢奸
唔中就屌佢廢，又唔去

唔好亂黎，我賠唔返俾你

Gun了包仔

1，6，7都好fit wo

谷草都爆post

子健跑仔

睇埋沙圈 1不了

淡定，狗會賠比我姐
揸緊個信念！

呢個post永遠屬於佳狗駒嘅

頭場1-3-6-8 買少少睇偏差

[駿明珍寶叫雞健康]五月十日快活谷夜賽2

推啊

泡泡達人
Btw 上場七彩拉到搶先輸

買連環買左1-3-8-11

1-3,5,7

泡泡
金武
七彩
一定勁

開新POST

潘頓 蘇偉賢大熱

隔住個mon都聞到伏味

但我買左

競駿時代完美走位贏

一定勁

Call g healthy

至叻熊

歇後語：爆到七彩